## 9 - MONSTERS

指定怪物的设置。

### 可选选项

| 变量 | 描述 | 缺省值 |
| --- | --- | --- |
| VillagersShouldHarvestCrops | 村民目前还干不了什么，</br>因此此设置不会产生任何变化。 | 1 |
| AnimalsOn |  | 1 |
| Types | 设置允许的怪物列表（包括攻击性和被动攻击）。</br>所有怪物应为小写，并用逗号分隔。 | bat, cavespider, chicken, cow, creeper, guardian, horse, mooshroom, ocelot, pig, rabbit, sheep, silverfish, skeleton, slime, spider, squid, wolf, zombie |
